我覺得樂富整體黎講真係一個優質地區

交通方便，去旺角沙田過海都快，領匯個商場都算有heart搞，有野食，極少南同黑，係廢老比較多同樓有d舊，居屋之王，價錢貴又硬，唔會有咩第一滴血，完全反映該區質素

不服來辯

居民質素如何？

所以廣播道咪咁正

食好野可以出旺角 10分鐘就到

老人較多，全港舊區都有既問題，但無南亞同黑咁滯，你去其他公屋區一轉真係

冇私樓

絕對係好野. 遊樂設施又多. 有新界既寧靜又有市區既方便

點睇長沙灣？

樂富附近既私樓都唔平 e.g.廣播道

樂富鬼有野好食咩

廣播道都算樂富, 我冇野講

樂富d綠表居屋仲貴過私樓

多蝻多蝗，不了

附近呀，我認為係因為樂富帶挈

連鎖就一定嫁啦，一個本區居民既商場有齊天仁同一芳算係咁

優質就唔稱得上架喇
係勝在方便姐

廣播道係樂富
咁浸中都算樂富
係咪即刻低級晒

有咁快咩

樂富只係知老人多

Taxi

同傳統中產區比就一定無得比嫁啦，不過用居住環境黎講整體差距有限

mtr 4個站

個頭d居民一係去樂富，一係去九龍城

有深水埗係隔離
一開波打80大板

你係咪想話因為樂富有架free shuttle bus 上去廣播道, 所以扯高左廣播道樓價?

除此之外, 我真係唔知兩者有乜關係

互相影響啦，唔係點解會燒咁多錢整個free service出黎

又樂又富 又贏

昨天去九龍城寨公園行
空氣好到爆
但有蝗蟲旅行團

小2之前住樂富舊屋村 好有人情味 同鄰居熟哂 成日打開哂鐵閘 唔會驚d咩 有時仲會同收賣佬隔住度鐵閘傾計 大牌檔又好食 每個星期同屋企人搭免費巴去新世紀 依家變哂

岩呀 樂富附近既康樂設施都算齊，泳池都有2個

同荃灣沒得比 垃圾

大牌檔係幾多年前既事，個陣好似有東東雲吞麵

青蛙覺得井底幾好住

請提出論點
荃灣野食係多d既，但係荃灣係個頭成個地區既hub, 兩回事黎wo

咁你又覺得邊度好住呀

早幾年好d 依家愈黎愈多大陸人 橫頭磡村又多mk 不過係好住既 依家又愈黎愈多餐廳

引D 人去買餸囉

起新商場之前都仲喺到 有時行過圖書館出面都仲見到入大牌檔既後門 但封左 東東係吉之島附近 不過我唔係成日食

多大陸人係因為bu太多大陸人

個頭d大陸人都係比較後生同正常，算少大媽

都好過黃大仙呢個垃圾地方

呢樣真 真係冇南亞同黑

食嘢：以前真係美食沙漠，而家就還好啦，而家多咗好多食肆

免費娛樂：最正係坐擁兩個摩士，有2個草地足球場，籃球場，網球場，跑步徑，連滑板場都有

交通：靜中帶旺，外內人除咗學生 (浸大，李兆基，小量城大），同埋入嚟打波踢波，好小會有人特登入樂富 ，但係其實去其他地方非常方便，15/20分鐘去旺角尖沙咀，九龍東又好近，又近獅子山隧道，入沙田/大埔/馬鞍山都好方便，仲要隔離就係龍翔道，去九龍西/新界西都幾快

消費：基本衣(uniqlo)食住行有晒，想買靚嘢，去隔離又一城就得，想睇戲搭2個站去鑽石山（或者又一城都得）

P.S. 睇你個名，似乎係街坊

人傑地靈

舊撚過閪又一街老野
香港邊有優質地區嫁

個度我印象好唔就腳，同埋郁d都要上落山，食野配套就唔知

成堆藍絲廢老

黃大仙好多痴線佬同大陸人

咁你去北河街住啦 夠晒貼地

最好係夜晚真係唔會有人嘈攣把閉

佢起左地鐵咁耐我都無去過何文田站

旺角有好野食嘅咩？除左任食

樂富真係純住宅區，無bar（其實行遠小小係有，不過無外來人會去 ），無旅遊點，而且本身人口唔多，痴線佬同mk小好多

e個問題你要去飲食台問 香港邊度有好野食

樂富d嘢唔係話勁好食
但係算多選擇，星馬泰，譚仔，m記kfc吉野家大家樂大快活，日本嘢，韓國嘢，打邊爐，美式burger，西餐，米線，food court，茶記，上海嘢
所以一定唔會餓死，未去到美食沙漠咁誇張嘅

樂富元氣仲要高速線黎，晚市多人排到

唯一缺點係繁忙時段未必上到港鐵
俾班黃大仙，慈雲山同新蒲崗既廢老中霸哂

樓主有冇見過宏德樓嗰邊有幾多老鼠

大角咀已經屈你機啦

個頭少經過，不過e d問題應該每區既某d地方都會有

大角咀印象中好似好迫好多人，唔係成日去no comment

荔枝角
奧運
笑而不語

過海行西隧快到
落mk 又快

最多都係可以住，優質真係吹大咗
商場有heart搞我真係屌你老母，啲電梯長期壞，又keep住裝修，好撚似個商場未起好咁

街市夜晚一無人 老鼠曱甴就出晒黎
清潔工人洗地 老鼠照出黎周圍走 無人理

奥運唔知

荔枝角不能認同，個頭咩都無

公屋果邊派左d比大陸人 我住廣播道果邊就完全唔見有 以前地鐵站都唔會聽到普通話 依家都開始有

最近條電梯好似真係成日壞，使用率太高

依排唔知點解成日見到鬼佬團

尚預日龍好多大陸人wo

出入機場中環方便 痴住成個油尖旺
人少 基本上出曬旺角
有海景
舊區小店餐廳多 就算酒吧之類都有
出入嘅人質素相對高 唔計少量工廠 就以HSBC staff佔多數

成區資助房屋一街廢老都叫優質？有冇米芝蓮餐廳？

居民:
多老人
少南亞
支那人數量一般
痴線佬少, 不過有時夜晚都會聽到人互屌老母

日常生活:
大商場,街市
多食肆
交通方便(上到車既話 )
各種運動設施(不過泳池整到202x年 )

女:
多學生妹(潔心,仲有幾間男女校)
多mk妹(xxxxxx創意xxxx書院)

使條柒咩，根本就係領匯閪
之前條電梯8月頭壞，整塊牌話8月中會整好，屌你老母9月都仲未撚整呀

住樂富就知 pacific coffee落地鐵站度門窄到痴線

你咁講元氣上footcourt條電梯先世界級，窄到呢

間bar係邊
近幾年多左好多蝗

唔知係咪講緊浸中/浸會醫院果頭有間bar

個頭d餐廳唔係只係醫院既人先會去？

島仔個間billy下話

樂富都好吹奏

諗黎諗去得呢間係近樂富

樂富老人區起bar執硬

去得樂富仲去乜鬼bar
梗係聯合興啦

以前有AEON果時就高質,宜家不了

仲要由3樓落地鐵站d扶手電梯日日都壞

真
依家九龍城果間aeon=垃圾

上格仔山

以前aeon個foodcourt好多野食

間百味閣幾好食

明明以前商場個design幾好 而架分ABCD區 格硬要將幾個商場統一 亂到7彩 又成日裝飾
仲好記得舊時吉之島地下 food court+超市 1樓成大片空地擺展覽 2樓賣衫同玩具 3樓賣廚具 再上係KFC

辯你老豆

唔差，交通方便。讀浸會時，一定去開飯。

同樓主討論其他地區都蹝鳩氣
樓主個毒撚街都唔多出 點知其他地方有幾好

咪就係吓吓要搭車先有好野食囉

行落九龍城都大把好食 樂富廣場依家又大把野食 一至五樂富 六日想食好d咪行落九龍城

記得東東雲呑麵，記唔記得以前一間叫艷霞嘅玩具店？

艷霞未執，去左匯樂里

你又話優質地區 連食嘢e d 基本需都要去人哋區

唔係搬左落去街市？個老闆都退左休

咁如果你接受唔到/食唔落大家樂吉野家8方個d連鎖野我都無辦法

行去九龍城都好快

咁我覺得好過何文田好多 何文田唯一個商場就係個垃圾何文田商場 又細裏面又咩都冇咁制 你唔係住天_嘅話 去地鐵站非常遠又要上長命斜 唯一好處校網同寧靜 靜到咩都冇

屌你咩,多係多啦,但係間間都連鎖又貴又難食,夠膽死老人區開oyster bar仲有越棧隔離開間鋸扒

係幾好既
利申東頭果邊

有大家樂吉野家8方就可以優質 咁全香港18區都有優質la

咁你講邊個地區好丫，又講唔出

一定係大埔

仲有3樓落2樓uny超市,超市落u記電梯,pacific coffee落地鐵站嘅電梯日撚日都最少有一部壞,落雨嘅話pacific coffee落地鐵站嘅電梯有一部郁到仲難過中六合彩

好多人住既地方連e d基本飲食都無

冇哂模型了

中肯講句 樂富中上啦

講頂級 一定中西區 奧運 跟住黃埔

就算係咁唔代表咁叫優質囉,頂多係4舊屎同3舊屎嘅分別

好撚多廢老同蝗

問題係 買唔到
白居2 難抽， 市價盤唔多

利申 睇過

垃圾地方

LIHKG對優質地區既地義 大量公居屋 大量著拖鞋落街既居民

行近獅子山嗰邊就有得燒烤， 成日啲燒烤味吹晒落黎

樂富都叫優質
咁太古城康怡叫咩
居屋之王wo
康山贏樂富幾條街啦

篤信得樂 力行得富

太古唔是人人住得起

我已經講左同傳統中產區無得比，不過我覺得住黎講好過美孚

洗乜行近，夜晚我係大快活外面籃球場已經嗅到

所以係叫住得下人而唔係叫優質

話時話 間大快活好難食

咁香港7-8成地方唔係人住

都啱 樂富算方便好住
但領展個商場好yup
加上d樓始終唔及市區個高級格調
幾方便好住都比唔上嘅
況且樂富人多
不過比起其他區都算係咁

九龍中間位其實已經贏
輸係輸個區資助房屋多
無私樓 老人多
基本住都ok既

艷霞老細曾經係KCP啲車仔檔賣過銀包，不過都係好多年前嘅事
Btw有咸有甜前身（雖然同一個老細）好食好多，宜家又貴又難食（家下唔知裝緊修定要執笠

同人講話自己住樂富, 姐係同人講我住公屋/ 居屋

咪係囉 講沙漠 沙得過馬鞍山？
而家係樂富平均質素地好
交通 有地鐵 有巴士總站 去邊都係咁上下時間 比較中心
食 唔會有啲咩米之連 咩法國大餐 但會食嘅連鎖都有 小店有聯合興好出名嘅打冷 有珍奶鋪頭
買嘢 有uny Uniqlo 日常生活都有
運動 有摩士大公園 有泳池 多類型運場地都有 但衰在無真正400米運動場
人流 啱啱好 唔會多到旺角咁 又唔會太靜英英無人氣 無南亞 無黑鬼 夜返都唔驚
地方算乾淨
綜合嚟講有邊個地方咁平均地好？
次次拎其他地方最好嘅比實輸㗎喎

原來聯合興係出名嫁 從來都唔食， btw太興d乳豬去親都係賣晒

晚晚 閒日都排晒長龍喎

雖然資助房屋係多
但係都唔係好平
德強未補地價都800萬
富強補左都要萬5蚊呎

揾日試下，3和都多人食啦，都唔知係唔係建制派有coupon, 好難食

同平係完全無關係

3和 麻麻地 但聯合 好食夾大碟 幾抵

我諗富強高層對海個景應該靚到仆街

過海咪又係搭廢鐵
咁全港有廢鐵覆蓋都叫方便啦 垃圾

樂富咁多痴線佬都叫優質地區?

之前想買德強
但等左成年地產都話冇盤
最後揀左其他地區

上水 柴灣 東涌 寶林 成條馬鞍山線都唔遠啦(對我黎講)

可遇不可求，區外人入去唔容易

屌最撚on9係麥記個位變撚咗賣bar 有咸有甜又裝修
而加12點零1點無野食真係屌佢老母領匯

垃圾

m記無左24係硬傷

無錯，但可惜風光不再
雖然已經搬走咗，但每次經過樂富都會去行個圈，直到幾年前（都好多年）聽到老板娘話要退休
,唔知宜家係轉咗手定比屋企人做？

入去見到睇鋪而家係個後生仔

仲有餐廳方面試過行成粒鐘都唔知食乜好 唔係食厭(三哥..)咗就唔好食(三和，紅蜻蜓)又或者貴(茶木，札幌)

唔食3哥咪米線陣

優唔優質視乎你同邊個地區比
住過港島，你唔會care入沙田方唔方便，唔會諗有無蝻同黑

申利：住過大埔，上水，沙田，灣仔

聯合興排到仆街，星期六日過咗7點起碼等一個鐘以上。三和五六年前早餐好撚抵抵食，30蚊雞扒+大大碗米粉+煎雙蛋+方包+嘢飲，以前成日去早餐當晏食，之後又縮水又加價又藍絲就冇去過 。而家樂富真係冇咩好食

樂富惟一敗筆有間大成小學(慶幸係佢粵教中,冇咁慘),專收幼蝗蟲,成日會聽日蝗語
不過相比其他地方,樂富算唔錯

領匯之後無曬野食
得番連鎖店同間垃圾五毛開既三和

可以去九龍城，但係好貴

行過少少十分鐘九龍城，美食天堂咪多人咁又會差左啦，樂富比成個摩士公園包住都唔知幾正

有錢就大把野食，平平地食下食棧都開心

剩係冇嘢好食我已經覺得唔叫得上優質
過時過節又多人燒衣搞到成區都一陣煙味咁

多宵夜食 正

Oyster station.

九龍城要行到去獅子石道先多野食,唔算好近
樂富M記都要搬細鋪,無左24,依家半夜無野好食

優質應該算南區吧，十五至二十分鐘到中環/灣仔

大埔 沙田先係優質
利申九東人

我係樂富返工 每一日都見到痴線嘅人 無一日係見唔到 例如有啲阿嬸會喺度勁大聲自言自語 話咩:你唔好再搞我啦 我已經好窮㗎啦 又有個扮盲嘅呀伯成日揸住支盲公竹 上次仲見到佢望呀嬸 個阿嬸就喺度啤住佢 之後個阿伯仲喺度鬧話唔比望就返屋企啦 個商場m記全部廢老黎 有幾優質？

點解我日日係樂富都睇唔到

好掛住我細個有東東 吉之島 艷霞仲喺樓上 大滿貫(雖然好難食) 大排擋嘅樂富

樓豬一定唔係港島返工／讀書

生活圈係九龍

Btw依家樂富景點一定係有壞嘅電梯

真係成日壞 可以點投訴

淨係九龍講優質奧運/何文田/九龍塘/京士柏/黄埔，幾時到樂富

天馬苑撚留名

黃埔係中產區，而家仲要有地鐵，好過樂富係應份，京士柏個頭無車生存唔到，真係要成日渣車咩，香港日頭d路塞車塞死

當年24 m 記

係呀 羅湖去中環都可以搭鐵
好近好方便架

正條撚 好唔方便喎

何解？

樓主住廣播道？

...

我都廢撚是駁你
貧民窟都叫優質地區

咁葵興個頭d屋村應該叫堆填區/垃圾場

個個週末都有呀叔喺屋苑遊蕩同大聲發癲

又窮又臭嘅廢老問題嚴重過固體垃圾問題

廢老中產屋苑都大把，可能都係臭，不過有錢

大成小學個頭屬新蒲崗

Old good days

咪同樂富一樣咁垃圾

個商場變左死城

就咁講樓價都差好遠wo

但佢地會行去樂富搭地鐵,同埋去摩士玩,直接影響到樂富

應該封左摩士去黃大仙既出口擋住黃大仙既人，咁佢地就入唔到黎

話時話，早排AOK同上海姥姥中間條巷經常有陣臭味，星期日行過臭L到仆街，行過即刻想嘔
唔明d人點解可以若無其事咁排瑞士等位

廢老區

樂富真係香港首都呀

交通幾方便

成日食米線陣， 都幾好食

但食左咁多年， 好有感情， 都會keep住食

三和同瑞士等執啦 越做越衰

繁忙時間上唔到地鐵

其實香港邊度有一定樓齡既地區係無廢老/少廢老

成個香港個趨勢唔係廢老愈黎愈多

估唔到討論自己嗰區都可以上到熱門
btw 好想快啲到下年投走陳已完

唔得wor，舊區，又無乜野食…荃灣仲好啦

利申：住荃灣

西環表示贏你十尻幾條街

港島同九龍差距太大

認同
如果多啲非連鎖食肆就好

三和個老細政協黎 不了

但三和扒麵餐加奶茶好正

食過一次塊雞扒臭既之後冇再去過

我食左好多年都無事 依家有吉豬

應該好難，其實非連鎖中伏機率好高，10間先得1-2間比連鎖好, 想食非連鎖咪去遠少少

去旺角快有咩用 完全唔係優點

廢老同富老有好大分別
愉景灣，山頂就少廢老
普通d 馬𩣑山 馬鐵東面近海都少廢老
海怡 太古 加多利山 應該都少

基本上冇公屋都少廢老

咪又係無野做落街fing

自從知道後無幫襯過，包括小咸小甜

港島是撚但一區都贏
此post已完

港島>>>>>>>>>九龍=新界 完

樓主點睇附近個天馬苑

嗰度真係好偏僻 有fd住果到 我唔識路 次搭小巴過去 個商場細到仆街

天馬苑撚加1
識行5-10分鐘就去到地鐵站
全程都有瓦遮頭
個商場就算9數啦

好耐冇食過間喜馬 最近點

吉之島年代就真高質
依家個商場大改完之後一直溶溶爛爛

公屋垃圾

唔夠富強好 不過5-10min到mtr都算唔錯

其實樂富幾好住，係多公屋圍繞，所以粗人同痴線佬都算多，但無黑同南亞，蝗唔算多，治安幾好。
整體交通、食、生活必需品都齊全。同埋樂富好細，基本住遠小小，行去地鐵站都係10分鐘同埋有蓋多。
不過有樣野好克人憎，就係夜晚成日有賽車聲，又多白鴿。

利申: 女友住樂富，我住大圍
住過唔少地方，無住過港島，但係港島返工，港島不予置評。
2X年搬過11次屋，細個印象唔深唔計既話，
1)藍田匯景花園 2)大圍 3) 樂富

同埋我睇完依個POST，再加上我女友，發現係咪住樂富既人都覺得樂富係宇宙既中心

廢老區冇野食

證明e個社區令人有好強歸屬感

我都住咗嗰邊接近30年

其實我覺得樂富個街市屌打九龍區大部份街市

食嘢嚟講以前叫好差 冇咩好食
呢幾年多咗吉野家 譚仔 大家樂好咗好多

住真係好住 有公園有泳池 但已經好舊

話你知，無

mtr車程4個站8min, 計埋2min等車就10min

黃埔 > 樂富

窮撚區

樂富係勝在有個大商場
但係唔計街市小店得個幾間
商場收左就冇啖好食
夜媽媽落街食宵夜都冇乜得你揀

見仁見智

個領匯商場正

近近地行去新蒲崗，有雞叫，又有野食

以前黃埔無地鐵個陣好唔方便

交通 康樂設施 居民質素比一般居屋公屋好食野一般平貴都有

有公屋已經fail

全港得半山一帶同離島係完全無公屋喎
師兄住半山？

加多個西字

西半山400-600呎上車盤？

上跑車盤

可唔可以包養我

無左24 m記真係好sad

長洲，坪洲，梅窩大澳都有公屋喎

離島唔係得果幾個地方既

同屋企人住
但27歲樓已買係西營盤
租緊比人

叻啦叻啦

樂富自己本身就一個社區
如果你平時唔係返工放工繁忙時間要搭車 （真係可以等5班車都迫唔到上地鐵，巴士都試過等2/3班）
地鐵尾班車之前返到黎 （除左旺角小巴都好似唔多覺眼有通宵車）
又有少少錢係樂富商場/街市解決到你食野問題
同唔食宵夜的話
係無問題嘅

利申住左樂富一年
樂富街市買野真係貴過出面好多

街市平過深水步喎
繁忙時間除左總站全香港都係咁
三禾開到三四點
地鐵尾班後全港都係咁環境啦

過12點要有野食九龍區有咩choice?? 我知比較多有 觀塘，仲有冇其他

400尺萬六都有人租癡線

下 我之前住左十年深水埗 北河街街市平過樂富街市樂多啊
深水埗 觀塘 荃灣 紅磡果啲地鐵沿線樂多過左地鐵尾車都有其他通宵巴士小巴 唔會得一架咁少

深水埗

好*

樂富大學

South Park, Colorado 先係優質

通宵多野食係窮撚地區特徵wo

大學區wo

摩士咁大都唔起個gym room

樂富好多有錢人？
樂富村 橫頭磡都係公屋
居屋都係得強富苑同嘉強苑 呢2個加埋都未夠橫頭磡一半咁多人啊
私樓就好似真係唔多覺有

唔多 但係唔夠ssp同觀塘窮

得閒走上去竹園街市試新嘢
巴打有冇去過

其實鰂魚涌五廈先係優質地段，白菜價燒鵝味道

有康怡+太古城+康文署圖書館運動場
有街市，有超市，有齊各大銀行
有股票經紀行(一通、耀才)

你係附近番埋工都得

附近係咪有個大成街市？聽聞好多野買？不過照計都唔夠大埔墟街市多野買，淨係睇食肆數量都冇得鬥。

廣播道係應該計九龍塘喇

但樂富廢老真係好多

深水埗班人唔會過嚟長沙灣，但長沙灣人可以去黃金買電腦嘢

d南亞無飯開就衝出深水埗

喺得深水埗附近都即刻降級啦

食嘢都算多選擇，又有平嘢

利申樂富返工

計九龍塘但係樂富旁邊